香港政府要學習發展天水圍既經驗，用盡大量地積比率起大量公屋？

想寫份建議書出來，要求林鄭月娥彷效發展天水圍既經驗，係全港各地都做多d迷你天水圍，用盡大量地積比率發展極高密度房屋。

如屯門54區公屋，仲有深水埗一帶發展一個超級天水圍出來，增加大量居屋單位！！！

令人人有屋住，人人有樓住，唔會連間屋都無。

支持香港政府發展十幾個天水圍出黎！

支持支持 人人有功練

我要天空之城

有公屋又點都唔係比香港人住

搞好d交通先啦 巴士線亂哂龍 鐵路又唔到區內市中心 輕鐵塞燈位

你寫比中聯辦 叫佢地快d係香港實行共產主義就有用啦

有屋住仲講交通？？

善用現有基建唔得，如朗邊公屋起50層高，屯門54區就要加高密度，座座都起40層高，有咁高起咁高！

居屋都要咁樣做，有咁高起咁高，起到50層出來比多d香港人買....

跟手就會周圍殺人

要起到天水圍咁地積比咁痴線 唔搞好交通點得

天水圍夏天入去成個蒸籠一樣

屌佢申請工屋既入息上限 你是但打限正職就唔得

咁所以要佢多管齊下，公屋同居屋都要起多d 啦

叫佢唔好再批地起私樓，買唔起。

應該要盡量搵地起大量公屋、居屋出來比香港人人人有屋住

起完就會增加每日單程證配額到1500個...

但都幾好啦！ 人人有廣闊空間可以住，成長都好好多

我都想住公屋，租金平咁多又好好訓

起完都唔係比香港人住啦

你覺得政府係唔知可以咁做？
佢係唔肯做 政府帶頭炒起個樓市架
賣地唔到價就收返 投地就暗鏢炒起

係，仲妄想香港政權為香港人服務
平賣俾中資，中資起樓推高樓價就有份
個個做樓奴，要返工供樓，示威不了
推冧樓價，得罪中資、地產商、收成期、手持n棟大廈嘅中聯辦
做乜要咁做？

點解當年董建華夠膽起天水圍新市鎮出來比香港人安居樂業！

而家又唔起多d天水圍出來？

交通 醫療 追唔上

康城都得啦